要聞港聞 20201012 星期一 蘋果日報

要聞港聞 20201012 星期一 蘋果日報

教案含特首反港獨言論
教局扣料屈釘牌老師

涉收留偷渡者 警扣查30小時
唐婉清保釋：憂12港青安危

酒客「交換口水」或步紐約後塵20%人感染
袁國勇：冬季疫潮恐殺千人

新世界捐牛潭尾地建組合屋
連同粉錦項目提供2,000過渡單位

手遊尋獵物 教師涉索女童裸照
稀有武器作餌 最少七人受害

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

===============

9小時前
教案含特首反港獨言論 教局扣料屈釘牌老師
楊潤雄 資料圖片

9小時前
楊潤雄揚言收投訴即通知保安局

■葉建源憂慮教師製作教材空間將收窄。
9小時前
政府製國安法教材 研培訓教師洗腦

9小時前
涉收留偷渡者 警扣查30小時 唐婉清保釋：憂12港青安危

■朱凱廸（左）及鄒家成（右）堅持協助港青家屬，直言無懼被政權盯上。
9小時前
兵分三路助家屬 鄒家成：冇資格放棄

■本民前成員鍾雪瑩被指涉及去年12月的大埔開槍案。
資料圖片
9小時前
鍾雪瑩涉大埔開槍案 國安處接手

9小時前
酒客「交換口水」或步紐約後塵20%人感染 袁國勇：冬季疫潮恐殺千人

■石籬社區會堂臨時檢測中心昨開放，有市民輪候入內採樣。
9小時前
轟全民檢測效用遜診所派樽

9小時前
嘆港有力研發疫苗無力生產

■國寶之家群組新增三宗個案，累計16宗確診。
9小時前
國寶之家近半院友確診

■袁國勇團隊發現，一種常用於治療幽門螺旋菌感染的藥物能減輕染疫倉鼠的病徵。
9小時前
幽門螺旋菌藥可抑武肺

■何栢良今接受港台節目訪問評疫情。
9小時前
何栢良復出分析疫情

■泛民憂在議會內抗議或踩國安法地雷；圖為去年林鄭宣讀《施政報告》時，有議員將標語投射在牆上。
9小時前
張超雄：周三向林鄭舉牌發聲 泛民惡法刀口反施政報告

■尹兆堅（右二）促政府再回水一萬元，解港人燃眉之急。
9小時前
民主黨請願 促再回水一萬

■林卓廷（左）要求方國珊公開交代全部選舉經費及公開所有單據。
9小時前
方國珊200萬選舉費無單據 林卓廷報廉署

9小時前
蘋論：民建聯的廢官與林鄭的「狼官」

9小時前
新世界捐牛潭尾地建組合屋 連同粉錦項目提供2,000過渡單位

9小時前
拍獅子山抗爭人鏈 法新社記者奪諾曼第獎

■油尖旺區議員李傲然（右）昨日聯同其中一名受影響學生Bird（左）舉行記者會。
9小時前
向晴軒洩私隱 理大生或索償

9小時前
機鐵衝燈 玩殘300迪士尼客

■本港多年前曾有超市推出一分鐘掃貨活動。
9小時前
收巨額資助派現金券 百佳公帑騷 大獎1分鐘掃貨

■鄭泳舜建議百佳放寬領取現金券的條件。
9小時前
基層投訴社福機構現金券益自己友

■60年代，霓虹招牌照亮旺角彌敦道，成為香港獨有城市風貌。資料圖片
9小時前
招牌大屠殺 團體促保育 璀璨都市光輝到此

■公雞招牌以往是雞記麻雀「吉祥物」。
9小時前
名家書法特色圖案高懸

■屹立銅鑼灣波斯富街40多年、已結業的蛇王二昔日設巨型招牌。
9小時前
保留條件苛刻 不足3%獲批

9小時前
手遊尋獵物 教師涉索女童裸照 稀有武器作餌 最少七人受害

9小時前
酒吧命案 警再拘兩黑漢控謀殺

9小時前
Lunch哥向謝振中投訴濫捕

■元朗唐人新村柏巒一間獨立屋，前晚被四名南亞竊賊企圖爬入爆竊。
9小時前
四賊圖爆竊 警擎槍制服

9小時前
江湖滾熱辣（尊子）

9小時前
隔牆有耳：陳肇始寒冰掌三次響機 醫生忠告：勿掉以輕心（李八方）

■加拿大版《明報》及《星島日報》上周頭版刊登祝賀「雙十國慶」廣告。
9小時前
隔牆有耳：海外《星島》《明報》頭版慶雙十 網民：國安法侍候（李八方）

9小時前
2022冬奧：中國夢的成人禮？（長平）

9小時前
中共噩夢開始：吉爾吉斯變天（劉細良）

9小時前
世道人生：最大最可惡的偽善（李怡）

9小時前
廢教育武功就能管治嗎？（鍾劍華）

9小時前
美國大選如何影響世界格局（賀江兵）

9小時前
歡迎投稿

9小時前
蘋果會客室

==============

最Hit

4小時前
風暴急增強 天文台料逼港450km 連日大雨離岸烈風擬3號波

湖人成為今季NBA總冠軍。
54分鐘前
NBA總決賽｜湖人相隔十年再贏總冠軍 勒邦占士勇奪FMVP

一名女模在紐約市失蹤一年後被發現在巴西貧民窟。互聯網
1小時前
名模悲歌｜《Elle》封面模特兒紐約失蹤一年 衣衫不整於巴西貧民窟遊蕩獲救

天文台晚上發出一號戒備信號。
1小時前
天文台發出一號風球 今傍晚5至7時掛3號波

1小時前
習近平周三現身深圳賀特區建立40周年 撞正林鄭施政報告當香港無到？

1小時前
習近平南下深圳 加促大灣區吸磁作用 專家：香港將趨弱化

=============